機場係金鐘佔領區，吸乾其他社區戰線？

機場似乎係和理非聖地，有野食、有野玩

和平叫口號，快樂地抗爭

但係機場行動唔會升級，所以你谷晒十萬人去都好，其實效果唔會差太遠

但撞時間嘅其他區，再加上無「不反對通知書」，人一定係少，咁人少，你都知，前線好危險。咁你會話叫前線唔好去比人拉啦。前線去又死，唔去就即係放棄。

換言之，社區戰線係唔係已經放棄左？

機場會唔會變金鐘佔領區，遲下有人會開始露營？

希望大家認真諗下之後嘅路線，機場係有效果，但個效果可以維持幾耐？同埋個效果有無得再突破？

之後，都預左黑警唔會再批「不反對通知書」，以及每次都會傳有黑社會搞事，咁係咪社區戰線就正式收皮？

而加咁樣搞法，好似當年佔旺vs金鐘

巴打勇武 敢開po 我幫你堆五個

推

幫手推

我都同意
機場無法升級問題

基本上幾千人都已經盡
再多人都無用

機場比你企爆哂人又如一係你設比我知你地缺人做啲咩

*話

泰國人當年佔領機場，結果係咪都係失敗收場？

當年旺角又係成日比人搞，比黑社會圍啦、拆檔啦，比狗咬，比藍絲圍啦

另一方面，金鐘就風平浪靜，有香蕉奶唱k抗爭，有好多人露營又當抗爭，有人打邊爐抗爭，又有自修室

機場係話俾和理非聽
85之後唔係只係得勇武遊行

出面有活動，機場就應該暫停，唔好分散人手

吸咗部份人數係事實
但入得去嘅，好多係負擔唔起非法集結嘅同路人
佢哋唔去機場都未必會去其他區

機場效果其實係好卓著
唔好唔記得文宣不只攻外國旅客亦包括大量大陸人
係其中一個最低成本向北輸出訴求方法

你唔記得咗敢去機場嘅，唔代表敢去前線

聽日谷人出維園（港島東起點）
機場過埋聽日都唔好搞住

機場示威只係三日，你唔可以咁定斷變左大台。
而且呢一個星期俾和理非主導可以俾勇武抖下，等豬嘴番貨，亦都諗下啲更加好嘅文宣策略。
如果當機場集會變咗定期活動嗰陣，到時鬧都未遲

差好遠 今次兩邊都有勇武/和理非係到

所以快樂抗爭唔可以長做

機場同金鐘唔同
機場可以向世界宣傳
更可以令其他國家出旅遊警告

但最緊要唔可以膠化
不要快樂抗爭

我都有同感 不詳

3日姐

可以唔停 但我唔覺得需要全世界入機場
我睇唔到機場要咁多人嘅必要性

推到有人答，真心唔知

機場做文宣唔係鬥人數，接觸到旅客派到宣傳單張已經成功，但街頭抗爭人數決定行動，不論和理非定勇武都必須人齊先得，所以機場撚盡可能唔好下下都吹大雞，如果唔係會害到街上嘅手足

但一定唔可以長期搞 你咁講即係唔會有進一步行動純文宣 一長就肯定膠化變comfort zone呃自己有做嘢

你都講左要諗
其實照你嘅講法嘅話，搵一個禮拜完全休息， 落街派下文宣， 同你街坊傾下偈可能比去機場集會或者去各區示威更加有效。
而家見到好多示威者個腦好攰，諗唔到更加有創意/多元嘅方法去抗爭，同埋實在太多議題，啲街坊消化唔到，五大訴求比人溝淡咗

機場如果真係聚到十萬人
淨係個人數已經擠迫到影響機場運作

但而家係去機場D人 叫全世界都去機場 唔好搞其他野

岩
抗爭不是嘉年華
切勿失焦

升級一定係佔路唔比車入

有理有據，好過班on9機場撚

無鬧機場，係想指出機場vs社區戰線，係會令社區戰線好快就收皮，個效應係一次少人>下次更少人

根本就唔應該同時搞

前線想抖一個星期？有無前線出黎講下？

而加係擔心前線唔夠人，損傷更大

金鐘有強勁音響控制村民，機場應該做唔到
同埋和理非更加要返工，唔似金鐘交通方便周圍容易補給
不過要警惕有人搞糾察

唯有係機場員工罷工
咁先可以比港共經打擊

噚日入去一陣已經覺得好有14年金鐘feel
食下嘢溝下女幾開心
輕鬆下係好 可以俾手足放鬆下 又有noise
但一連3日真係多咗
建議以後一星期一日
星期六日唔好搞 廢事分散地區戰線人數

人地一早講明只接機
唔準送機送機呀

乜又係你呀

成功左

機場係可以升級的

我見係兩類
一種係齋叫機場唔夠人，每個人平衡過風險要入去都無計
另一種係叫人去完大埔先入去，比大家休息下亦無妨
如果係羊群心理一叫就去嘅人，上到前線分分鐘係負累

無錯，機場一萬人同十萬人效果唔差太遠，行動無得升級，但街頭呢，唔夠人就仆街

個局再咁機場勇武係遲早嘅事

拉散曬d人喇！

俾和理非搞陣先啦 唔洗咁心急

要逼機場運作受影響
咁不如我地做主動？
5000人都夠癱瘓機場喇
點解要十萬人入去？

同意，我驚機場變成雨革金鐘

即係有機會變左金鐘區

尋日又拎咗隻恐龍出黎話係連儂龍，快樂抗爭出現

人地成功咗呀

泰國係真佔領 唔比飛機起飛降落

係可以升
但一早佢地話左要終極和理非唔好中計嘛
只接機不送機 之前洗左幾耐

exactly

Pish

進出口貿易佔香港GDP的17.7%

要參考下
死線無回應就變真佔領

接機大堂滿咗，人潮自然會流去機場其他位置

個個星期都勇武？
有幾多勇武可以比人拉
已經拉左500人啦
勇武都要休息下
儲下民氣先啦

好不安，金鐘feel，好易步向失敗

我同意，機場會變金鐘佔領區

周末有遊行集會唔應該仲搞機場集會

第二日已經咁

第一，機場有幾千人已經夠。
第二，機場都只係三日，又唔係三個月，由佢啦。

有班仆街叫人去機場唔好去維園，勁on9

各有各做 俾淺黃做入門都好

香港唔係佔領

人地有槍有炮先成功

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Right

都有道理，唔攪都攪左，坐埋呢兩日收一收唔好攪機場住

pish，氣氛極似14年佔領後期

same 一錯就返唔到轉頭

Push

同意

其他線搞完唒先入機場抖做尾站我贊成
但出邊勁多人一早就叫人即刻去機場 係咁叫人走
唔知想點撚樣唔係分化 但由和理非發現機場係可行之後
而家郁d就叫人走 快d去機場
但係咪真係有需要到全世界一齊去呢

機場班和理非肯定會阻撚住

依加香港都叫佔領咩？

根本唔需要企滿都可以癱瘓到
你要有心癱瘓
你就直接開po講打算癱瘓吸引人入去

其實機場係可以升級
和理非人數極多情況之下
令到機場唔夠位企
迫爆曬
就可以變相癱瘓
只係呢幾日文宣都講明係和理飛接機

唔係完全否定機場活動
但真係唔需要一星期3日

推推推

但撞其他區嘅時間

試下社區戰線變商場戰線

最中意講和理非主場 和理非回合 真係多謝哂

我個頭講完 出邊就見到個POST寫住
全世界而家即刻去機場

尋日已經有糾察想喺機場搞
金鐘翻版

機場點勇武？難度好高

和理非唔敢主動衝
但只企係度引起擠迫效果，佢哋應該唔抗拒

唔想再犯同樣既錯誤

Exactly

香港人抗爭十件事

非分分，我覺得機場集會範圍咁細其實用唔到我地幾多人，keep住集會都唔會太影響其他區嘅手足

原本就有好多人行完就返歸，嗰班肯入機場都幾好呀，第二日姐，唔通係機場哭喪咁咩

幾千人夠，點解仲出post吸人去？

以為有三十萬人就癱瘓到機場真係弱智
有三十萬人你咪又係開曬路
你唔佔機場點癱瘓呀

而家前線轉咗打遊擊
人數唔需要太過多 一萬左右都已經好夠
機場吸到既人數其實好有限

一有得揀 就會有更多和理非入機場就當自己付出左 街頭抗爭可以講收得皮

唔好呀

而家好多po叫人唔好去大埔入機場
咪係旺角vs金鐘

又分化
兄弟爬山 各自努力呀大佬
人地和理非你勇武又要管又要迫人出黎升級?

認同，坐世界去哂冇人去其他區幫手，同埋機場始終都係宣傳活動，效果有限

睇你個心態係當戰爭定足球比賽
烏克蘭班唱歌跳舞友係俾人屌走，人地真係戰爭心態

因為住得近
次次機場有活動我都去
接機有好多外國人
有啲知道發生咩事會和應你
唔知咩事就攞傳單睇
你又可以同外國人講返香港發生咩事

每日咁多人進出機場真係文宣嘅好地方
真係入過去就唔會覺得係嘉年華
只係比其他遊行輕鬆得多

贊成 應該一個星期/兩個星期一次機場 唔好太密

分別就係呢樣，香港人係行唔到癱瘓機場呢部，航班仲正常升降緊

所以=#1個問題

去多1日洗死？

不分化

下星期六日冇機場就會睇倒試驗效果

機場吸乾人群，各區示威遊行人數大跌

和理非主導機場活動唔俾升級，去離境大堂又話影響到人乜乜柒柒，連排櫃都話唔撚俾，結果就係完全唔影響機場運作

結論就係同金鐘佔領區一樣，鳩坐唱歌嘉年華，消散民氣

大台主義復辟無撚講錯

唔一定！

機場長期集會係會令上面驚，因為你無止境咁輸出反共思想

中共當年14年嚇啲人話金鐘好亂，所以啲中國遊客好少行嗰邊

機場唔同，佢哋一落機就見到班知書識禮嘅香港人齊心抗共，同上面散發話「示威者係暴徒」嘅形象相差好遠，自自然會知上面新聞係假云云

搞機場搞到恆常化，自然老共會怕咗你唔敢放人搭飛機落嚟，到時皆大歡喜（條街少啲大陸人）

當然，龜唔會放軟手腳。佔得耐自然佢用佢方法detect邊啲人日日出入機場，再砌罪名搞你

機場根本未發揮到最大效果，機場升級有兩大路線，勇武d可以癱瘓機場，和理非可以輸出文宣。似乎機場戰線暫時唔想行勇武，但係又未輸出到資訊
最少停止再用廣東話口號，派下野同R下旅行傾計

企返響和理非角度諗
第一，佢哋唔會知點先叫做夠
第二，唔同措施需要嘅人數都唔同，如果佢哋要升級，要嘅人可能多過而家
第三，佢哋唔會知宣傳效果有幾大，有幾多人會聽佢哋呼召
結果就只可以一直做宣傳，佢哋操作上都有難處

兩百萬人入面，經過兩個月好多人都搵到自己嘅定位
既要信前線，其實亦要相信一下和理非

利申：屌大台老母

唔好長搞就ok

晒氣
即係另類不合作運動
又會被人批評阻民失民心

最重要係d活動唔好撞期，全力谷一個

機場講明三日，何來金鐘佔領區

去得機場既唔會係武勇方面幫到你D 乜
各自爬山 又話無得升 根本無人想升
果D所謂社區戰線一日排兩區 真係低能到極點
唔計機場已經除2 個個都鳩排塞個活動落六日唔跟隊

無得唔心急，個局一拖就係民氣消散，之前就係因為個個星期爆兩鑊金先保持到群眾戰意

講事實=分化咩on9
係咪揸住不分化就當聖旨啊？
咁你地又分化何式凝啊？

啱 但機場都要有足夠人數
夠嘅話去其他區好過

事實係機場有好多大陸人
佢地都會睇下香港發生乜事
因為係上面佢地乜都唔知
唔可以否定機場接機活動

100%令政府跪低既方法（易過罷工）

上面仲吹緊話和理非去社區戰線無用 講左好耐，越多人，前線就越安全

機場吸晒啲人，其他區註定收皮

琴日已經搞緊嘉年華唱今天我繼續鳩坐唱歌
然後好多P牌出嚟話不分化兄弟爬山各有各做

人地佔機場係佔埋跑道，同埋曼谷有兩個機場

又有分化撚
機場可以俾和理非進場
係唔係有人已經唔記得左和理非x勇武x死線 回合既玩法？
而且去機場可以增加國際影響力同埋輸出革命，都係一個好既tactic
夠膽勇武既人都會去左勇武
留係機場既好可能係本身都唔會勇武既人
咁先係兄弟爬山既精神

機場真係唔可以連續幾日咁搞，已經見到有哂睡袋有被，時間再耐真係會有人唔想走，而且物資非常豐盛，連豬手飯都有

口吻同14年升級立法會一樣，底牌底牌底到成個場俾人剷起都未打出嘅底牌

而家長期戰爭，試幾日機場和理非無傷大雅

之後再檢討再改進

唔好屌，兩邊做
可以嘅話以後唔好同機場重叠

唔讚成長期機場靜坐
真係會變雨傘

衝擊機場

香港人係咁 佔路都會行開讓部狗車入去

咁去唔去大家識決定
唔可以咁樣怪人搶客嘅

你覺得去機場涼冷氣既人會去其他區扔磚頭？

你當打機可以一鍵分配人手？
機場多人係唔代表其他戰線會少人

提防散水 提防分化

通常都係武勇攞住不分化騎刧晒全部和平活動
宜家唔批不反對 去機場又俾你屌
真係ON99

社區戰線唔夠人就已經會死

尋晚去左機場，有同感
都係自high

佔收費廣場有用啲

點同呀
何式凝係送頭喎
而家機場做到有文宣效果
又唔係長期佔領
就因為人地係和理非冇升級就唔做?

重點係要堵塞機場出入道路
即赤鱲角南路同北大嶼山公路
塞到就等如堵塞香港經濟命脈
以前的士佬爭取加價都試過

咪搞撚笑，民氣越耐只會越散，之前士氣高都係因為個個禮拜打鑊金先凝聚到戰意

機場都係3日集會，照道理就唔會長佔
機場集會嗰效果一嚟係向遊客宣傳，二嚟係話比香港人知我地仲有和平集會，唔會令和理非驚咗唔再出，加上形象幾好，但3日都夠

用你話諗下未來條路點好，如果話覺得機場冇得再突破升級有咩效果，其實社區戰線依家仲有冇得突破都係一個值得反思嘅地方，每出一次愈多手足落單，但對政權嘅影響嘅效果大唔大，又係另一個問題，見到嘅只係令仇警情緒愈嚟愈大，愈來愈多人受傷落單，但政府都係dun give shit

所以覺得好似隔嚟po話搞下新意思，去搞經濟，例如入商場嗰啲，突破下呢場運動嘅樽頸，始終無限地loop社區戰線劇情都係一樣

人地泰國係真佔領機場唔俾上落先贏
大家明唔明?

希望你唔係分化撚，我當你三十萬人出，已經幾多戰線都夠，大家能夠分析邊面要人

問題係遊行唔夠人 前線就非常危險 勇武唔能夠失去和理非嘅掩護 搞係可以 但係唔應該吸走太多人

其實機場和理非果班都唔會勇武 都唔同人黎 唔會吸乾咩戰線既人 只要肯出黎就已經係手足

其實呢兩個月以來警察已經轉咗三次戰術
612嗰陣，警察係後退之後，引啲人上前再用催淚彈驅散。七一之後戰術開始轉做瘋狂射催淚彈，打散示威者之後用速龍去捉示威者。最近呢一個星期開始就透過機動力去封鎖示威者嘅後退路線再捉人。

先唔講前線適唔適應到呢啲戰術變化， 去到而家你唔可以忽視嘅係佢哋心理壓力好大。 有一種係會因為有手足受傷，於是想捉一兩個警察泄憤為打而打。 而大部分前線其實好想主動進攻，但係去到而家佢哋都係克服唔到對警察同埋被捕嘅恐懼。佢哋會驚畀人拉，所以打一兩下就會退後。佢哋未調節到自己嘅心態，你好難要求佢哋去攞到一啲戰果出嚟。
呢個而家係勇武嘅樽頸位

好老實講， 民心相對嚟講唔係有冇派需要顧慮嘅地方，但係做唔做到佢哋要做嘅效果先係重點

咁機場咪一樣分薄左社區人數，下下拉哂人過去唱歌唔撚係分化？
我一樣可以話你吸人去機場孤立勇武賣鳩佢地

人頭多係安全
但入得機場嘅，有幾多人係會響出咗反對通知書嘅情況下行出嚟？
羊群心理果班，好多係大家屌緊拎物資站full gear再打卡果堆，真係要？

屌琴日見到有人派pizzzzza

而加就係問大家，無「不反對通知書」係唔係就唔去唔搞？

因為你預左，之後都一定無，係一定無

咁係唔係有必要全世界入去文宣?
冇人唔比你地搞
只係叫唔好chur哂所有人入去
你有睇連登冇可能見唔到呢兩日啲post係點吹雞

機埸派下傳單叫下口號就可以令大陸人幫你?
你睇下你身邊D藍絲介有幾多啦
咪咁天真好無
今日直頭叫人唔好入大埔去機埸

機場唔夠人唔會有事，反正和理非做乜都唔影響機場運作

社區戰線唔夠人就真係會死人會被捕會士氣跌

我由和理非機場三日 就一早諗到會有機會變成咁。不過我唔講費事話係分化撚

運動因為黑警增加左被捕風險
開始轉向快樂抗爭
俾政府帶到回歸起點
加大量輿論攻勢
情況唔樂觀

可唔可以唔好睇少宣傳效果，唔係話勇武無作用，但點解唔可以雙管齊下。一傳十，十傳百，百傳千，還掂有d口才好但體力唔好嘅落到社區作用不大，點解唔把握我地手上人材，各施其職

真，有機場特警可以開槍

我地係坐喳喎
Departure 都上唔到喎

機場勇武已經係最後一招黎

舉一次實際例子，邊次係勇武逼鳩你地？

你又唔好講到個個星期都有機場咁今次係咁啱撞左啫

同埋你個論述係有一個誤區
少左人其實唔係一個問題，最重要嘅係真正勇武同埋示威嗰一區嘅街坊有冇少到人先係重點。
因為按你嘅論述，九月之後學生少咗參與我哋就一定會收皮。

亂咁扣人「分化」，無人唔比你和理非，但而加兩個活動有衝突，叫你諗下野姐，唔啱聽就「分化」

最近活動太多，今日都有三四個

屌 有話長期咩？ 三日都嘈聲哂 玩分化？

班左膠入去打個卡放上ig就扮到好似為個運動流咗好多血好有貢獻咁 冇得救㗎呢班人

係咪痴撚線，又話各有各做，依家又話吸乾人地

但人地係真佔領，我地成9日爭取民意

機場係長遠投資, 輸出革命, 唔會快有成果

只係驚會膠化 本身文宣作用係好嘅
夠直接

其實樓上都有人講左 係機場 人唔需要多 可能一萬人已經迫爆 而呢批人 就算出面有另一區行動 涉及對抗黑警嘅 佢哋未必能夠成擔

換言之 其實機場有無得升級都好 有一班同路人為我地爭取 就算成效顯住與否啦 都對我地有幫助 呢樣我相信大家都明

既然係咁 我地無需要勸退機場嘅人 反而應該各有各做 不分化！呢個係我哋呢次抗爭能夠行到今日嘅其中一個原因！

請記住！不分化！

慢慢啦
起碼要搞到十月

機場比較難清場
唔通開隊防暴入去，而且依家d人會反抗，一清就點都要用tg

機場得三日 同埋前線上星期連續4日扯到行哂
想休息下都係正常
唔係一個前線唔想休息就=全部前線都唔想休息
加上gear不足 就算去amazon買gear都要等幾日ship黎啦

不如宣傳可以去遊行既就遊行
一家大細果啲就機場

十次有九次都要磨爛席
尼d 咪俾位人唔再批不反對囉
擺工咁難攪又變撚左警民衝突 慳撚晒d心機
8月11本身又SSP又港島自己分兵又驚唔夠人
咁即係點呢?

岩既

我覺得依家除左引戰撚，分化撚，散水撚，之外，仲有班人成撚日屈人地係大台，利用經歷過雨傘嘅人對大台嘅反對搞分化

事實！班人連光復香港都唔叫

最多俾你搞三日，唔好變左佔中佔旺咁，ok?

算啦！各有各做

屌，真係有「今天我」

十萬人靜坐機場其實可以做到癱瘓出入境功能

推啊

上水仲多啦 唔係仲咁天真想班大陸佬加入我地成為其中一分子下嘛

咁咪即係又屈，有邊次係「騎劫」啊？

係問我架咩？

講真
依幾日
啲人一時又話取消
一時又話出刀手叫人唔好中計送頭
你屌咗嗰啲人先啦

啲風亂咁吹
和理非入機場起碼仲keep 住熱誠

嗰日全體罷工都各區開花啦

無糾察但就痴哂貼紙寫自己係義工

意思係個日7區集會 遍地開花係低能?

64咪又係露營，佢地有無衝呀? 但點解中共要清場? 自己諗

點樣吸人呀
你開兩條線就大家會自行決定去邊架啦
會勇武既自然唔會去機場
文宣組自然會入機場
呢啲先叫兄弟爬山
7區集會唔通又分薄左你兵力?

話左兩個月架啦喎，和理非仲唔知？

啱 叫聽日唔好去北角嗰啲好似推前線去死咁

三日姐

都同意你講法嘅，下次唔好一次過三日機場。

屌你老母出面幾撚多post叫人唔好入大埔啊？
出去睇下個公海先啦

應該俾人屌到上天先咁
有班立心不良糾察連臂章都準備好

機場好多人叫緊光復香港時代革命

推，兩邊搞！機場人唔洗多！

和理非用咗五年，去到612先開始接納勇武
兩個月算得咩

@1806

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

勇武已經升到去用火

和理非需要時間去適應

個時時間拖延得太長
冇左要抗爭既心態

個人覺得機場冇動作的話（唔阻 唔封 etc）唔駛人多， 因為用途主要係對外文宣
社區遊行先係要集人嘅活動，如果行動需要轉激進，人多先照應到手足

有時都好矛盾
想國際文宣其實千人就夠
想國際媒體報導就反而要夠多人make noise
多左嘅人其實可以去唔同地區派傳單同整放映會
況且同一日有其他活動，入曬機場唔夠人就好危險

其實所有活動根本要夾好，唔應該撞期
一得一個，你話去得邊？

其實其他戰區唔見得好有價值 影響唔到政府

啱，大家可以睇下今日大埔發生咩事

其實呢次進化到機場輸出文宣已經好高招
唔明點解你會話分薄戰線
之前兩個月個個禮拜內耗
宜家和理非三日 等多d黎香港既人知發生咩事都踩?

和理非有聚腳地，兄弟爬山不分化不篤灰。和理非有和理非做法，唔到冷氣軍師指點

機場要長佔，我覺得其實可作為一個後緩基地，文宣又好靜坐又好，無事無龫都有一個落腳點，人唔洗多，常規化咁去。

85之後唔係話要休戰 比人知我地係能收能放？
你當今個weekend 去機場和理非係休戰好冇
下下都出去打餐死咩

我觀察過
又真係唔會
初頭有人播今天我
之後都無播
都係叫唔同口號
有啲人播依兩個月嘅新聞
又周圍舉牌 派傳單
同一啲展覽

之前有人提議話放啲催淚彈殻 海綿彈殻做展品又唔見有

所以問題係去機場做乜，目的係宣傳嘅就唔使咁多人，反而如果街上少人，一來俾人觀感少咗支持，藍營乘勢反擊抹黑拉返中立，二來機場將會少咗素材可以宣傳，目的係宣傳就可以長擺唔止三日，整靚啲，出名到等外國人自己都識過嚟睇，但係如果目的係癱瘓機場運作，而家嘅人手就唔夠，所以只係接機啫，搞清楚個目的

我地目的就係要個政府無面，將件事推上國際咋嘛
成鳩日民意逆轉、爭取民意、唔好影響到人，唔影響到人你抗爭條撚呀？閪有noise 呀？
我就唔信排離境櫃臺問野佢會實彈驅散呀，連會唔會出防暴我都好撚懷疑

分化？機場幾千人就可以完成到 cp值好高
同埋各有各做呀嘛 又唔係叫大家只去機場

唔係話各有各做
依家入機場要有目標先可以大搞
連續3日和你飛未知用途係咩，況且好多都係入去坐唔係搵外國人傾計咁

機場都有佢作用
始終咁多人係機場，出面警察都唔敢亂來
激嬲班人衝機場好大件事

做完先檢討，亦都唔知係咪想分化，唔推住。

機場係做緊文宣，快樂紮營無問題，都係建立緊形像，歡迎遊客入黎了解而唔係嚇走佢。

今次有個問題係：我地冇咁多人分兩壇。

調番轉諗既話，香港咁多和理非，如果有和理非活動既話一定好多人去左支持，手足反而要醒水，佢地最想做既係和理非野。

點都好，自己人鬥搶線位真係好蠢。

咪係
明明得幾千人係嗰到
講到吸乾嚴重

1.勿唱今天我(外國人唔明)
2.唱do you hear the people sing , 100%明
3.做足multi language 文宣
4.放催淚彈展品
5.多ｄ appeal to emotion

得三日only
咁緊張做乜
唔係下下都社區下下都勇武

條條大路通羅馬，搞個三日就要搞分化仲乜？

有戰鬥力既 都唔好湧曬去機場好無？
唔好放棄其他區ok?

放心，機場似終唔係金鐘，影響既係國際，唔單止本地。所以政府好快會投降

而家係開緊post叫全世界入去喎
咁即係社區戰線零重要性
全部人要讓路?

唔升級真係好on9
咁同2014咪一樣
同一件事重覆做只有重覆結果

大撚把人叫光復香港
一個兩個未入過嚟就鳩up
分化po

有一大班人到呢一刻仲好守法仲好相信法律
革命？

大佬，甘地馬丁路德金嗰啲行動都係會阻到人

出面有反對通知書
人點都多極有限，唔存在咩抽乾人手

會

未出發前無啦啦臨時叫人唔好去大埔個啲係好有問題
其他post都講過

但而家出到黎真係唔夠人既話叫人散或者遊擊保住勇武唔好送頭都不為過
停一日甚至一星期勇武使唔使死?
之前6月明明都一星期和理非一星期勇武咁搞

同意

同805七區一樣
戰線多左，人數明顯都多左

緩兵之計，3日就夠凝聚咗2個月嘅戰意完全消散

兩次和你飛我都有去坐o下，我眼見唔少上o左年紀o既嬸嬸伯伯去坐，而呢班上o左年紀o既嬸嬸伯伯，可能係淺黃，或者淺藍，佢地唔會去遊行。而呢一個年紀o既群組，正係我地想轉變o既一群，唔好睇少佢地，只要佢地係本身o既社交圈子抗散開五大訴求，黑警濫權 呢D訊息，會有一定影嚮力。我都知呢個諗法好天真，但各有各做原則下，我會繼續支持和你飛。
不割蓆，不篤灰，不分化。

其實太空館嗰晚已經好有呢隻feel啦

俾你捉左400人 港獨帽扣緊落黎 武勇仲唔知
你有方法 "真。打贏" 唔該提出 水炮車都未出

講明809-811「和你飛」

一直唔明點解咁想向北輸出
認清對手係中共未？
係咪令班大陸撚系明白我地做咩就會贏？

痴撚線你下下叫走哂啲人實唔夠人架喎

我地第一次搞和你飛就好有noise
一旦常規化就真係仆直都得

平時係前線就乜都無
機場物資豐盛到幾車幾車咁嚟，好似大食會咁

大家夾囉

推
求解

@1815

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

彈殼好似有解釋過同火藥管制條例有衝突，決定唔擺入機場

留意返泰國人佔領既手法

認同，所以麻煩大家唔好再洗版叫人入機場，夠人就得。唔夠人其實機場無事、不過社區就好危險

lm

搞和理非集會就會散戰意
依家日日要打仗？

咪住先
泰國得就代表我地得?
你有冇聽過幸存者理論?
即係成功既佔全部個案極少數目
我地要搞清我地既處景
泰國機場有冇香港機場咁重要?
泰國機場有冇香港機場咁值錢?
要plan多D

唔駛你講 個班我有出聲
但唔等如而家係咁叫人入機場個班唔駛出聲講

係唔係應該畫線升級

呢幾日姐,之後就去返社區又好邊度都好
再加等民陣吹雞大遊行,9月大罷課

最緊要文宣繼續做keep住道火
呢兩三個星期文宣主場

尋晚聽到好多人叫時代革命，真係老懷安慰

其實，應該玩轉換制，一日機場文宣+休養，一日社區戰線勇武抗爭，輪住玩

彈殻都唔得咩

同埋我唔見機場啲文宣有影到啲海綿彈 催淚彈彈殻嘅文宣

呢三日咋喎

宜家鳩排亂插
811 SSP 同港島都係中心地方跟本唔使重覆
你話TKO 天水圍 南區 上水就可以分下南北攪啫

泰國最後都失敗

人地放鬆下就要話人變party
就算真party 都唔比人玩？
吊頸都要抖下氣啦，放鬆d啦

機場難清場？
實彈嚟㗎喎人地手上嗰支

係
燒起大陸就會羸

其實而家都未玩到咁大
如果過多一兩年之後， 香港人開始對內地嘅人灌輸一種意識係，每一個省份/市既人都應該有自決權為自己嗰區嘅政治自決，你仲會唔會反對呢一種做法？

都話無人否定機場囉

係提出緊事實，機場同社區戰線之後應該點分配，個角色點唔同，需要嘅人數又有幾多呢

聽日實開波 放心

根本好多和理非
唔去機場 都唔會出黎 同你勇武

發咩癲吸乾你？

要等機場睇下罷唔罷工
宜家真係要搞長期罷工

唔好重蹈覆撤啊 今次唔輸得架喇

睇到白影講在場者係玩玩下就坐響度喊
大家心理壓力都好大，唔想再見到有烈士了

香港太多人唔知係細膽天真定咩
個個都識講黑狗冇一個係無辜
但明明老豆搵仔有大把狗啲個人資料同地址流哂出嚟
頭嗰幾日啲狗可能真係驚嘅
不過到而家班撚樣一啲事都冇
打義士濫權濫暴嗰陣就更加冇後顧之憂啦

元朗 一開始個個話燒村
幾日之後又話唔入村淨係去搵班白衣人覆卓
去佢地啲咩鄉公所鄉事會還以顏色
結果又係冇人敢做

天水圍 個女仔連條底褲都俾人除撚埋
又嚟喇 一開始又話咩以眼還眼
結果仲衰 第二日都冇乜人提添

好喇到平時發夢 一個月之前個個又話雞尾酒 又話捉到落單黑社會或者黑狗點點點
結果連細路仔中秋煲蠟啲火都勁過佢
荃灣斬完人落單嗰個柒頭俾人打咗2擭都只係皮外傷爆下缸 最多兩三日出得院

到今日 班左膠仲日日喺度話咩不失民意
成班去玩幻彩詠香江
去機場坐下嘆下冷氣
叫人聽日唔好出嚟就幾千個正皮
個個自我安慰話洗乜同班福建狗打
叫人留喺屋企唔好出嚟
大佬 口號就識講革命 但大部分人唔係驚俾人拉就驚流血
啲post一日膠過一日
Ig個個放張圖出嚟就好似為件事出過力咁
其實個結局係點都唔難想像

一星期一日都根本痴線⋯
只會令人大安旨意，覺得平時唔出等到固定個日先出啦

好問題 推

即係金鐘佔領區，常規化，和理非就會開始扎營、小組討論、糾察

武勇只會認同被人打放火燒垃圾先等同抗爭
大家理念唔同 有活動完左無衝突就話無用
真係痴撚線

出得黎個啲，就係唔想得個坐字。
你話大埔危險，要be water，佢地寧願去大圍，去沙田。
你叫佢入機場？佢要舒服，佢一早去左機場啦，大家醒醒諗諗啦，真係唔想鬧人。

社區唔係唔搞 去搵日 快閃打遊擊
依家警察 就想你地同班大陸仔打
打完 佢地送返班大陸仔返大陸
手足就要坐了

建議唔好長搞住

明明有post講好唔洗屌 各有各做 越屌就會越散
機場有糾察有播歌咪比現場嘅手足處理
機場少則幾千 多則萬人 根本cp值好高
又可以輸出革命 外國又好 大陸又好
成撚日話要突破同溫層 呢個就突緊
開呢類post不如推多啲現場post

係！機場只係搞星期五已夠！
而家真係分散左！好多和理非都寧願揀機場

常規化真係無用
定期活動就有傳媒理你，常規化真係靠日日落機班友同你宣傳咩

每次社運總有5毛維穩帶風向話要中港區隔

我推

隔開都可以燒佢
唔通佢攪到我哋雞毛鴨血都唔還拖

搞三日啫
加上地方又唔大
去嘅都係和理非
唔會點分散

點做完呀？聽日又撞期啦。

同埋唔好下下都用「分化」呢個角度，好無癮，完全唔想討論落去。

咪係囉 轉撚左遊擊好耐啦
幾萬人就唔叫打遊擊啦

算啦 俾咩時間啊跟本就藉口 嗰班人本性就係細膽 奴性重

機場出實彈
你估第二日會點

兄弟爬山
各自努力
五大訴求
共同目標
永不割蓆

咁唔介意阻人
點解唔直接癱瘓機場運作？

就係因為我地太在意民意
變左去機場跳舞食零食

中共唔驚香港作反
中共驚佢自己啲大陸人民會覺醒
而香港就係有機會做到呢啲嘢
14億人 connect到1%都1400萬人啦

機場只係做文宣 唔係真係示威活動 大家都要記住文宣以外都要真正上街先會俾到政府壓力

長佔你老母
又一隻狗頭軍師
2014年未撚佔夠呀？

佔完對政府零作用
仲要霸佔左前線手足既資源

最撚戇鳩係無啦啦強行插入今個星期既抗爭時間表
然後仲要話係主線
和理非平台
好多和理非會buy

屌，呢啲就真係抹黑前線啦仆街

agger
總之唔好變佔領區
唔理機唔機場，邊度變佔領區都唔好

各有各做，不互屌

左膠三毛不會告訴你的事

機場面向世界 重中之重文宣

樓主唔等於勇武
要屌就屌樓主本人開咁嘅post
你嘅屌法就係三毛想帶咁嘅風向
同埋善用不推文回覆

依個post講得好好
社區活動與機場不宜重疊

唔洗一連3日掛
7.26第一次就話有noise姐

訴求 》死線 》升級
奇怪嘅係而家無死線，機場或者地區活動都無升級嘅理據

各有各做
入得機場都係想抖下同未必上到前線嘅手足

自己出出面睇下有幾多左膠叫人去機場

點解唔可以比和理非做佢地想做嘅野？
佢地冇佔機 只係喺機場做文宣 叫口號
吸引世界關注
各有各做 放下成見 團結一致
保持熱度 先會成功
可唔可以唔好咁小事就睇唔過眼

點解明明抗爭緊都咁多人留言

幫推

呢方面要分工一下

真係喚醒 大陸人
唔會係香港人
中國人非常自私自利
唯一影響 就係經濟
經濟一仆。d人無咁富裕
中國人先會醒覺

大埔呀

大大力錫春袋

ssp 無人理？
唔明做乜分戰線

邊條傻閪發起接三日機架？一日都夠啦，玩盡十八區仲緊要，機場你唔衝/啲職員罷工嘅話根本鳩坐，遲早變金鐘架喇

機場如果行和理非路線，幾千至一萬人己經夠晒

巴打好波 推

的而且確係有人唱歌(eg. do you hear the people sing...)
不過絕大部分時間都係叫口號，派傳單同展示宣傳物品
暫時未有算係膠化左

有人話見到睡袋
唔知係咪宣傳物品冇攞走，有人通宵守住
(利申 呢樣冇fact check)

機場可以佔
但一定要升級
泰國贏唔係因為淨係佔機場
宜係因為一架車都入唔到去
一架飛機都走唔到！

good point

呢種我都唔同意 兩邊要人咪等大家決定
不過相信大家見到個種叫世界去一到嘅post都醒水嘅

有道理，大家點睇

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

機場夠人應該分出去

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

當你攞哂國際掌聲同輿論
對中共港共會唔會構成壓力？
五年前已經有答案

各有各做
大家都係手足
無話邊到搶邊到既人
講得無大台
又點解要屌D人去邊....

機場唔同金鐘，就算和理非玩快樂抗爭，最後膠化成件事都好，政府最後都係唔會用武力驅散，所以任由和理非快樂抗爭都係好

社區戰線就勇武手足支撐大局，人少令前線危險嘅呢個講法其實唔會太valid, 因為只要機場變快樂抗爭，有過兩傘經驗嘅都唔會入去，只有d初階者去玩，而且平時狗暴走時間，基本上係入夜，和理非不嬲都喺嗰時走L哂，勇武不嬲都靠自己人頂，換言之，有少少勇武心嘅和理非自然會留戰社區，左膠和理非從來喺交戰時間都無做過盾，所以唔使擔心機場分薄社區戰力。

喂，咁樣真係好危險喎，得咁少人

而加啲狗轉左陣，應該用返快閃戰術，搞多區，一搞完就走

大陸狗俾中共洗咗咁多年腦
班左膠以為人地嚟香港旅行幾日就可以感化到佢地
太天真

不分化，各有各做

大家記唔記得14年我地點輸架？
快樂抗爭有用嗎？

如果過一兩年就會變成你咁講，緊係贊成
但請問，如果講到一兩年就得，共產洗唔洗用咁多時間去洗人個腦？比人洗左既腦又係唔係用一張紙、文宣去解決？

再請問係唔係應該而家就去做？
義士自殺，前線比人拉左咁多個，五大訴求一個都無回應。咁既現況，就開始去諗輸出革命？開始去做個溫室出黎比和理非開心舒服咁去定期集會？

屌我p牌分化啦

打算用幾多年？

兄弟爬山，各有各做

呢個禮拜有全無不反對通知書的活動（集會同遊行都無），加上好多黑社會恐嚇，真係會有啲和理非有無機場集會都唔會出黎，機場集會可以比佢繼續有野做，無咁易冷卻（和理非比較容易冷卻！）

和理非、勇武，每一方都想自己果邊多啲人，都覺得自己做嘅嘢有用啲（如果唔係都唔會選擇做！）但事實上是互相合作，前鋒後衛互相配合！（又係一啲阿媽係女人、係人都知的道理！）大家都要信任對方的努力，你估係機場叫十幾個鐘唔累？

大家努力叫人去做，唔好叫人唔做！

和理非已明確表明唔會同勇武割蓆，希望勇武唔好同和理非割蓆！

兄弟爬山，各有各做

同感

分化/各有各做/兄弟爬山嘅分別係乜嘢！！！就係假設對方係諗過考慮過認為咁樣做對個運動好先去做，而因為係思考過嘅行動，所以表示尊重，實際上都阻止唔到任何一個有思考嘅個體點樣行動

分化撚就係指責對方嘅不是，多無提出咩理據或提出似是而非嘅理據試圖引導人得出錯誤嘅推論

各有各做就係你做乜我唔理，你都唔好理我做乜

兄弟爬山就係我會關注你嘅行動，如果覺得有問題(成效不彰等)會提出嚟，但係人哋接唔接受意見就要睇提出嚟嘅人理據充唔充分，係咪有說服力，即使聽完唔同意都會尊重，因為對方都係思考過而行動

請相信其他人嘅思辨能力，對方之所以唔同意可能有你睇唔到嘅地方，be water之餘真係應該加埋，be humble

俾左負皮但推 事實上係要警惕

值得深思

聽過智者講 和理非係政府最後嘅防線 好似無批錯

同意
一日搞一個地方咪算

以後唔好同一日多過一個戰場啦
有必要到時先號召圍魏救趙

幾個地方 新聞又難追
又無哂focus
你睇依排啲狗同支那狗打人打到咁都無noise

真係弱智先會咁做

有批人就係要成日迫所有人一齊勇武，但唔記得左仲有百幾萬老弱婦孺或者非常和理非由616開始就無乜適合嘅活動出黎
各有各做啦

最近既活動都好高Lv次次都開大片
點都要比和理非出去做下佢地要做既野

咁樓主快d出嚟衝擊

手足，我想提出一點。

記唔記得71攻破立法會之前，溫和手足行左幾多次，先聚集到佢地企響勇武手足後後面back up士氣，攻破立會？

癱瘓機場可以話係一個核爆級手段。與71同理，俾溫和手足聚多幾次機場，等佢地習慣左入機場，到時set deadline勇武升級，先可以有足夠back up。

有d人選擇去機場係因為方便，舒服，唔怕唔識路。
其實點都會有一班咁嘅人，呢種程度可能已經係算發揮到好盡。如果今日機場冇搞到，呢班人分分鐘根本唔會出黎。

我覺得下次可以夾一夾先!例如如果有主要活動時(如大埔，元朗，沙田，港島各區等)，機場活動就第二日先搞。

始終去機場文宣都係好事黎嘅!
但都好明白主要活動係重要嘅!越多人參與越好!
大家加油!
五大訴求缺一不可!

今次嚴重好多
如果好似雨傘咁玩完
大家以後唔好講自由

勿忘各有各做 不分化不割席

和理非活動同勇武活動 應該分開時間搞la

你收撚皮啦，人地文宣咗咁多日，你唔撚出嚟講
有分歧好正常，但唔撚係你呢啲ON9咁樣做
如果你係驚出面戰線小人唔該就早啲講，依家開埋呢啲POST只係推走其他戰線POST，係無意思，唔通你依家叫機場啲人衝返嚟幫手?
人地機場員工同其他示威者咁幫手係到佔，你一個唔該將人地切割係咩心態?

機場一定要有人，同意機場唔需要太多人，機場地方有限配套充足，人數同物資需求冇前線咁大

CLS 我發現好多五毛開始想推9 機會集會升級，大家小心

各有各做！ 有咩好分化？

以前我會好似你咁諗
但總有一部分係理性
大陸好著重人際關係
你同佢熟，佢會信你講野
而家有d大陸同事真係會傳d剪摺過的片段問我係唔係真
我講解返比佢知咩回事

明明星期六日晨早講左有遊行
唔知點解機場要搞咁多人

可唔可以唔好再濫用「兄弟爬山各有各做」
如果意見都唔俾得，討論又俾人話分化，要個討論區黎做乜？
你有你做，我有我做＝唔洗有策略？唔可以攞出黎傾？一句「唔好搞分化啦」就收叫人收聲？

咁機場都係搞三日，果度幾千人又有效果。
其他區同時做都唔得㗎。
各有各做，無話吸唔吸。
搞分化都要精明少少

@1856

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

又黎建設民主中國，而加香港人（沈默冷感個班）都未輸出到，做乜走去搞個十幾億人

前線有唸法 各有各做

大智慧

所以近幾個星期，政府一直分化緊和理非同勇武，話「暴力既人」搞垮左「和平嘅活動」

去機場唔係問題，最重要係盡量避免同勇武撞時間，以及上面quote既問題

要求苦行趕走人梗係唔得，但太過舒服太頹廢一樣死

依家試左水温先 有效就長做
無效既 一定要轉方法
唔好原地踏步

吸你老母咩
d人唔去機場都唔會去大埔啦

你可以話人數唔洗太多 但請唔好話無用
一次有用既話就唔洗搞咁耐

機場同街頭分分鐘唔同market
好多人係唔敢上街的

不分化，不割蓆，不篤灰！文宣戰場！政府好驚機場罷工！

各有各做啦！不分化！

輸出革命思想， 唔代表要建設民主中国
順手攪鳩佢

濫用咗去邊？
從來冇講過唔可以俾意見
但唔需要說服人同你有同一諗法

佢覺得機場啱佢 就去機場
佢覺得前線啱佢嘅 就去前線
話人哋去哂機場 就係分化 就係要叫你收聲

你可以俾建議 但每個人都有自己諗法
有人認同你嘅 咪跟你果套囉
唔好強迫人哋跟你果套

其實好想知

去機場又比你地話，唔去又話冇公民意識 唔救香港

咁你地想點？

見你講到話邊個吸乾邊個
睇嚟政府果套你好受落喎

善用不推文回覆

佢用得吸乾 就知佢分化緊

睇嚟機場係一個中轉位
民宣決定日後嘅行動

依家就係太舒服
然後班和理非買好多物資去機場就以為自己出咗好多力

錯啦，我唔係話要做啲乜嘢
而係我哋要話畀共產黨聽我哋將來個走向會係咁樣樣。 所以如果你繼續行而家鎮壓嘅政策， 香港將來會變咗顛覆嘅基地。

而家首要當然要將資源放喺反送中上面，但係如果啲人淨係放心力係反送中而唔記得反共， 又會唔會係你哋所講嘅本末倒置呢？

去得機場都預左和理非 去其他區預左係勇武 各有各做 其實冇影響

大圍開左火啦

兄弟爬山

合理飛怕死果啲咪入去囉。

利申，昨去咗。

和各有各做啦

正解

各有各做，人自己選擇，無話吸唔吸

而加就係驚唔係分工（事實上都好難做到），係機場變左主線，其他區就好危險，有咩事你要support ，機場出黎都成個鐘

你望下上面有幾多人覆左呢句？跟住就用呢句指責樓主？
唔覺得樓主有迫人地跟佢果套
大家都有眼睇，事實係其他區唔夠人，唔夠人就搞唔成，就危險
而今日連登個大風向就係入機場入機場

跟本上前果d，有幾多去機場？
去機場果d，又有幾多會上到前線？

係光譜上兩個位黎，各有各做有咩問題？

Ching, 我冇諗過唔同你討論，亦都無諗過將個話題帶去分唔分化度。

但我一入黎，一眼睇落去誤會左你怪責緊啲手足選擇機場而放棄左社區戰線，唔好意思。

活動個文宣一早出左三日日期，點都會走左班人。

一係就而家出文宣叫人番戰線，說服果班人點解社區戰線係呢刻緊急過其他野，或者人手調配應該點做。不過我唔支持係呢刻吹風去叫停，所以無幫你推，只係咁。各有各做姐

利伸：今日大埔聽日深水埗

退一萬步，去機場同去勇武無人重複無搶人，但肯定搶左物資去機場涼住冷氣文宣無問題，但真係唔使咁多物資

屌我喺機場睇緊live嬲到仆街

機場可以keep
但我覺得唔好同其他行動同一日好啲
太多人話機場安全又舒服
分散晒人

其實去機場個效果都係想俾人知道發生緊啲咩事

阿蛇係咪做得陰質野多見到寶福山成堆魂衝擊緊佢地，義士無幾個都放得咁痴線

所以我覺得唔好成日 咁多戰線
集中啲
好似聽日咁三個位
深水埗
北角
機場
分散啲人

認同 機場可做但社區更重要

就係睇當初個活動文宣，唔知到機場變左類似「主線」咁，晏晝去到大埔無乜人，但連登就吹緊雞入機場

我開post唔係攻擊機場，係想大家唔好淨係留意機場，而忽略/放棄其他

好似而加大圍沙田紅隧都爆緊，希望多啲人黎支援（但唔好夾硬守）

雖然有去機場，都認同你

你講得岩

下次再去機場就要升級...
唔可以再係齋坐

師兄勇敢，夠膽開post講呢d唔驚俾狗咬，支持

設死線 做文宣 下次就機場行動升級

各有各做既姐
勇武同和理飛既戰場都唔同

理解咁做係有用，
但麻煩大家唔好將個重點放係輸出革命呢回事。
就算大陸人信，咁會唔會令反送中運動贏？

互屌成個運動就失敗

推 現場夠人就應該叫人唔好再去機場

唔好互屌，理性討論之後部署

係 支持巴打

咁又唔可以用金鐘同機場比既
機場個威力遠大於金鐘

屌

係

哈哈，幫手解釋下啦

各有各做
市民自有選擇

唔去機場就一定會去前線咩?.?
支持發大黎搞

前後入左機場三次，平心而論係一個好溫和舒服嘅地方，可以作為外面行動到筋疲力盡嘅休息場所，但外面打緊仗，仲係咁叫人去就真係令外面冒緊風險嘅手足更危險

吸極都係三日姐
尋晚少人都唔會屌人唔過去啦

機場得三日，目前又唔覺得會變金鐘住喎
同埋以機場既和理非程度，
其實去機場既人都未必會落前線
總之各有各做，自己判斷啦

所以話和理非想搞機場無所謂，但幾千人夠做啦，唔好不停叫人入去

各有各做啦，有班人就算唔出機場都唔會出社區㗎，有個空間俾佢地守機場都係好事

Why not both???

一句講曬 各有各做啦 機場嘅唔好由朝到晚叫人入去

出去遊行都唔好屌機場啲人住
比啲時間佢哋休息下啦 都係9-11/8啫

兩個月嘅抗爭 點都有人開始攰

機場嘅和理非 你哋休息完就出翻嚟幫手喇
前線都需要你哋打氣㗎

兄弟爬山 各自努力

光復香港 時代革命

總之唔好入左機場，就放棄社區戰線，一定要支持同保護街頭前線

講得啱

去得機場嘅都唔會做咩升級行動，比啲空間温柔手足啦，佢地出去轉頭又有催淚彈，佢地無Gear 㗎 …

點都好過金鐘唱今天我吖

岩呀 要去機場星期一至五去咪得 係要有遊行果時係咁開post話機場要人係乜心態

岩呀

和理非backup勇武

拿 我就覺得可以留返一日出面無戰線 坐係機場 停擺機場咁囉

膠化緊啦